% -*- TeX:PT -*-
% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX root = Disserta.tex
% !TEX spellcheck = pt_PT

% ----------------------------------------------------------------
%
% NOME DOCUMENTO
% Este documento é 	uma parte integrante de dissertação ao abrigo do 
% Mestrado em Engenharia de Minas e Geoambiente
% Da Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto
%  
% e está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA Autor e contacto
% data
% ----------------------------------------------------------------
%
% Este template está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA  José Soeiro Carvalho, jmsoeiro@fe.up.pt
% 2019
% ----------------------------------------------------------------
% Este template deve ser \include'd, \input ou embrulhado ...
% ----------------------------------------------------------------
%

% ----------------------------------------------------------------
% explica
\ifthenelse{\boolean{explica}} {
\begin{myExplicaBox}{Título}


\end{myExplicaBox}
\clearpage
}{} 
% fim explica
% ----------------------------------------------------------------
%
% Escrever daqui em diante
% VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV
%

